有冇人好享受一個人既時間

發覺個世界好多地方同事都未探索到

你仲未探索到女朋友

咁我唔阻你

唔會一路都享受

至少你仍然能享受

總會在某個角落既